其實楊過係咪鍾意郭襄🤭

正皮:係
負皮：唔係

痴心情長劍黎
點會係

當係sp 稱唔上鍾意

其實鐘意黃蓉呀

郭芺都可以傾下
郭襄就唔洗ff

花心嘛男人

其實當年郭靖條on9要守襄陽=自殺
黃蓉其實唔想
但又要陪靖哥哥
楊過好想帶佢走 唔想佢一齊死
仲話以後會照顧佢
黃蓉明白但不能離開丈夫
所以楊過先幫拖清場過一次以表心意😗

郭襄處女黎

係都陸無雙 完顏萍啦

可以用口

雕兄先係sp

花心就唔會等人等成16年
係我就依16年食唔同女算
返正又有咁多女鍾意

郭襄同三豐比較有討論

當佢係阿妹咋嘛

召喚小多士巴打

無可能
神女都無心

你不如問如果無小龍女既出現

楊過會唔會同郭襄一齊？

黃蓉係咪想同陽過做愛?

楊

當佢係妹

問金融啦

香港應該多d產業

唔怪得黃蓉成日出口術迫走小龍女

大龍女

有